結婚個個都笑點解阿嬌嫁，佢同班姊妹就喊到豬頭咁？

點睇非處女阿嬌出嫁？

好過呀sa一開波就公開離婚啦，
結左婚又唔出聲

結婚點解要出聲？
屙屎使唔使開live?

咁公開離婚係為咩？

成件事唔感動咩？咁都有人要...

演員

個醫生到底咩心態?

幫佢由黑鮑醫返變粉鮑

你估佢地想公開講？記者搵哂料上哂C1話佢地結咗婚，佢地先逼住出嚟認結咗婚但離埋婚咋。

留名等睇幾年後離婚

邊使幾年呀

心咩態 講到好似個個都有機會同黑鮑埋單咁
不過老實講，如果移花接木事件之後有影響到佢唔敢再周圍玩既話，可能黑鮑比起好多無公開既女明星都乾淨

費事咁衰
起碼至少必定離婚先

班姊妹衫記住留返唔好比人住
遲下重用再重用

講到好撚多人恨埋黑鮑單咁

冇關係
反而佢仲易呃

經歷過咁多難關 我諗佢都會千依百順個老公了

btw有無得重溫下

貼埋大床都制啦

根本佢地結婚離婚都唔需要向大眾交代

俾edc屌過都好過俾李宗瑞屌啦
家陣仲有咁多處女咩
fisherman lok咪仲慘